2018年度新城勁爆頒獎典禮2

繼續 gem

余迪偉做咩去咗新城

屌我個直播收左皮

仲未到gem
睇緊經典50，兩邊睇，分唔到心，好辛苦

有無人睇緊直播成日斷

X2

metoo

×3

東東遲早變鄭錦昌

死咗ser?

直播呢
屌 就黎到軒仔先黎斷?

屌

係囉 屌

哈娜係咪攞大獎

直播收撚左皮

the media could not be loaded

dead link

server 死咗, 唔使睇

好嘢

當年偶像派唱得好過依家99%既歌手

劃火柴卓韻芝作詞 是咪唔會唱

頭先突然好撚大聲，而家斷埋線

轉聽電台

我以為我先係咁

斷級

搞個直播都搞到咁

置語

柒到斷線

屌 有無咁廢呀
903呢幾年做網上直播多997咁多人睇都唔會咁啦

收皮都好,唔洗聽有鄉音既歌

國

f5左個聲較唔到

睇到啦

睇得返

F5冇事

有返了

估到啦

等撚咗成晚睇軒仔
唔撚係壞呀?

睇得番了

要右CLICK撳實

連NETWORK都頂唔順呢條大陸仔

宜家呢個年代直播仲咁撚落後
放上youtube直播仲好

Jason 做乜9

拍乳做乜勁

太多睇 jerry所以爆

2018年仲用聲音直播已經好on9
仲要個畫面直播廢撚到

陳伯

你個野壞撚左呀 屌

早幾年 hktoolbar

陳拍乳做乜

陳廣偉

陳柏宇

屌 柏乳

見到軒叔

肥到包包面

好hi

陳柏同側田咪嘴心有獨鐘

張敬 側田

得wo

陳柏雨成個on9仔咁

屌! 軒仔!

軒叔

正

軒仔

軒叔：仆街拉我落水

菊花出黎了

hins

軒叔屌打

俾張敬軒唱算啦

比軒仔唱成件事正常返

側田

邊到有畫面睇

佢做乜鳩

一開口即刻屌打

柏豪

真係好撚ON9 表演嘉賓請嘉賓

夠鐘入番去睇

笑死

尷尬

張敬軒 愛你

好撚on9

柏豪：唱唔到咁高音

Pakho唔識唱

想玩死人咩

比比鳥唔撚識唱

陳廣偉:有人問我 我就會講 但是無人來

柏豪: 咪啊屌你

玩鳩佢

Smart tv 可以上新城個網睇到～～

欣宜

joyce

柏豪被逼害

咪玩鳩人啦

feel到佢唔識只歌

help...............

屌 側田同柏豪尷到

Jerry(余迪偉)定鳩拍豪慘烈啲？

一隻princejoyce=兩個東東

陳曉東演唱會

張敬軒講過以前唱歌初期都係會模仿佢唱腔
夠竟軒仔而家見住佢唱Live有咩感受

屌尷尬到唔想睇

屌 陳柏宇識唱又唔叫佢唱

都無高音 點唱

屌 princejoyce

仆你個街 佢係咪特登架

比左佢冇得唱

張敬軒真係隨口唱兩句都屌打你班人

其實佢有冇諗過冇乜人識唱佢啲歌

唔得喇, 唔靚仔喇

唔識我

好玩唔玩玩joyce

側田唔識都好合理嘅 abc 無計啦

Hins真心屌打全場

軒叔一開聲屌打原唱

痴線逼人唱

講88都講得唔撚正
叫人買飛

張敬軒一開口真係正到爆

captain nancy

屌你老母又死

又斷

我屌

陳柏宇好7，根本無人想理佢

又死

又睇唔到

仲唱得好撚high

佢好似唔撚識陳柏宇咁

家燕姐

屌又要reload先得

個NETWORK到家燕姐出場先死

屌你搞fb live算啦

Nancy今年攞咁多獎

多人睇佢先死

唔識正常，又唔紅

係咪陳曉東根本唔識佢

Eason呢

屌你老母又死server 真係好撚落後
香港真係玩撚完

喺日本

又斷左？

又唔撚唱劃火柴

真係個個有唱過歌既都有獎

下佢唔係係流行經典50年咩

點解唔著返件戰衣

咁會搵柏豪會唔會怪左少少呢

直播咩

痴線 家燕媽媽都有份

唱歌唱歌！

佢仲要用手機影底 成個小fans咁好可愛

係咪有captain nancy live聽

Tvb好似真係做緊

人地咁欣賞佢首歌，唔識都要俾佢唱兩句啦

做乜9？？？

出席=有獎
記得有年容祖兒冇去，都要專登拍段片先有獎

屌，無人想知呀

叱咤會唔會出席

錄

叫唔出個名

老老豆豆 周柏豪一定出名過陳柏宇

做乜撚野

有名你叫 夠鳩

Tvb既威力

應該唔會去啦 不過唔去好似幾講唔過 話晒商台幫佢搞咁大壇野

到軒叔未

講完未

兩邊都家燕講野

使徒行者出名係大陸

tonick 果到拖左咁耐
點解唔洗趕返d時間

家燕咁長氣

串牙bob

gem

我估都唔會 佢自己都話停工 休息一排

上年做咗表演嘉賓啦
今年唔會又係佢表演咁悶掛

快撚啲啦 講完俾軒叔表演

那有時間限制 ?

GEM?

佢啲笑聲好頂癮

仲以為有captain nancy live睇

漿

冇黎

又係gem

打爆過drose 梗多人識

屌 笑死

親生女

Gem唔黎

GEM 片嚟既

GEM 冇錢收 點會黎

問題係後生少少都未必識返佢(佢d歌)啵 即刻老尷

唔係周星馳，識你老鼠薛家燕咩

想聽GEM唱LIVE

我要軒叔咋
漿

都唔明連登仔咁期待佢做乜
人地志不在此

屌 睇你地留言仲以為佢親身到場

sosad

個歌名聽落有d尻 睡皇后

我比你地班友FAKE晒

想當年

唔同層次

話左 mc jin已經用曬d經費

Gem無黎係咪無個聽

牙漿貢唔比面

歌

以為佢咁感激新城會俾面添

Jm9

你地買獎既錢去晒請mc jin

GEM仲肯拍段片俾你算係咁
佢可以完全wfc香港啲頒獎禮

冇人想知國語專輯啊

Hanjin

連周柏豪都可以坐第一行就知咩事

好尷

屌你條片
陳奐仁

新城好撚悶

好串

咁依家做咩

軒仔坐到好攰個樣

hanjin

上年黎左

好撚尷

咁而家做咩

陪我坐成晚既朋友

hanjin依家好怪呀成個人

心諗悶撚到

擺明串鳩新城垃圾

唔記得歌詞

啲歌詞寫落手到?

自己歌都睇貓紙

被樓主呃撚咗等我睇咁耐原來無gem

佢係叱咤都坐第一行
拎男金個年開始打後幾年都係

根本都唔當一回事

你弱智？

Hanjin瘦左好撚恐怖

agger

手有字呀ON9

隻手得幾隻字

冇咁好睇

屌你

睇住記者會個先

得幾隻字 唔似係貓紙

台下d人見到隻手 笑死

片都唔拍嘅話真係好唔俾面
無歌手會咁掛 話哂頒獎禮

好撚正 冇多謝咩人 自己一手一腳整哂成隻碟

點解你地咁期待外國歌手黎香港頒獎典禮

陳嘉茵個人好撚俗

LIVE屌打全晚男歌手

其實張敬軒咁樣坐成晚有無錢

GEM

軒仔個樣好攰啦

730pm 開始已經成三個鐘

立立有黎喎

其實幾好聽

到12

張敬軒心諗 做乜鳩姐

Hins要出黎了

張敬軒準備來了

獎都無拎

b歌

謝安琪已走

擺明搞下笑 你地太諗真

啲人開始走喇

四個台入面
GEM而家好似淨係派歌去新城
本身關係好好

係咩

軒叔係咪會唱歌

....

好撚多支那歌 痴撚線

後台 要拎最女

點呀

冇拎獎 仲尷尬

下個仲未撚到軒叔 佢都悶撚到嘔

ON9

全場最大粒星出場
B哥哥

hea撚到

唔撚係掛

想聽返d好聽少少嘅歌姐
所以香港樂壇幾悲哀

點解欣宜都可以坐第一排

唔洗軒叔 我地都悶撚到嘔

唔見左

後面窄坐唔落

朝偉首歌..

陳拍宇hi足全晚

支持廣東歌 但自己唱支那歌 知唔知自己講緊咩

疆屍 死人make up

比譚伯我都好啲 鍾鎮濤

坐後面太逼，塞唔落

流行經典50年

放飯未呀

第二排唔夠位

坐後面會塞住條路㗎

啱啱追live，有無eason？

闊啲囉

就嚟悶到反應都唔比

新城頒獎完全唔係跟大細排 奇奇怪怪咁

得第一班坐得落
正如坐飛機都係艙門嗰排冇頂腳先坐得落肥婆

你識西

我見猶憐

佢地三個真係好俾面 坐足全場

佢講左唔再拎喇

冇提詞機

竟然仲有人舉b哥燈牌

B哥哥係咩玩法

啱啱開連登先知有頒獎典禮 而家睇緊

其實陳柏宇是否Hyper

陳伯岩岩做完演唱會都咁好精力

讓一切隨風

俾錢請架姐

香港又變外國?你大陸人黎?

原因好簡單

拍乳：

其他人都悶到就瞓著

歌詞都未記好

即係佢同古巨基都無

希望歌手淨係上一次檯
一次過頒晒啲獎俾人
慳返啲時間

沒那麼容易

根本無人尊重個show

栢乳同側田應該幾好傾

笑到見牙唔見眼

都已經係舊歌黎

我得手機睇，睇得直播又睇唔到連登

一早拎完獎果d 點挨到12點

其實如果一個音樂頒獎禮無e臣，無RubberBand, 無gin lee AgA 都可以唔撚洗睇

有gin lee aga

Rubberband出左未

等叱咤算

咪有gin lee囉

Rb好似唔去新城

我聽緊

有冇可能半杯入魂拎獎
側田bb

有無人留意到b哥哥震音係用郁頭

頭先仲見到AGA，依家唔知去咗邊

hana

張敬軒未呀

DLLM

Gay佬軒都係

Hana

屌你，tvb 主題曲

冚家鏟玩左3個鐘先到第八首歌...

今年悶到

新地啲獎要用手推車推返去

仲以為係很堅強

係咪俾老闆屌得多就有獎

睇下蝦拿live有無進步先

Tvb打手

頭先白頭老係咪佢老闆?

張敬軒一早出既話 咁冇人會理個頒獎禮。。。

好lag

地獄live

最好淨番兩首都比張敬軒拎哂

應該唔係吧

HINS個樣已經無表情

屌，AGA冇歌獎?

軒軒

所有人都坐到呆晒

第9首係柏字 第10軒 完

郁頭係乜

重等緊rubberband

軒:好撚悶

死返去拎勁歌金曲喇

上陣網 等大家update 先再去睇返live

返去含肥佬圖條巢皮老臭鳩啦

一半一半啦
負評班仆街睇清楚啲先啦屌

live

就嚟瞓著

新城是咪俾CCTVB收賣

塊面好多粒粒

錯過左gin lee
唔知仲會唔會出來唱呢
台下歌手位好似得返好少人

係咪就要斷氣喇？

HANA岩岩唱到甩左BEAT

高音上唔到去喎

D LIVE

mk妹

個唱腔唔知係佢自己發明定點，唔差，但似乎live好難控制到

唱完未

難聽到

TVB都唔肯直播佢

佢唱左啦？

個個live都炒車嘅
等間如果軒都炒車就證明啲音響有問題

其實live唔差喎

好撚難聽

hins live真係屌打

即係靠郁個頭黎震音，有人靠震個口，學友就用震喉多，你睇學友唱歌個喉核震到

個「低」字好難頂喎 有d 怪 有d位上唔到 好唔穩定

星夢一姐

jason

no 3妹

吳若雞走咗之後有位上

第3

無得頂wor係

終於

真係拍雨

啲音響差到

終於有個睇得

柏宇

柏宇BB都有得分豬肉

170 sony一哥

幾時到軒叔

快啦快啦軒

咁下首一定係張敬軒

拍乳

終於到你啦

hins最尾

坤哥係咪冇獎拎過

下首係軒叔喇掛

坤哥柏豪都有佢點會冇呀

又講經

新城高層

陳伯又講經

有

又開始講道理

又黎講英文

pls say 返中文

屌那星又鳩up英文

佢已經飲緊酒

終於有d睇頭 會唔會又亂講野

若希連c 雙一
hana 3
joey 4

屌講幾耐 口水佬

陳柏宇真係好7

好好聽

你都係唱歌啦

MC都頂佢唔順 要佢唱歌

走左一

網民投既男歌手

屌 趕唔切睇 一開電腦已經準備唱
好想聽

柏宇BB真係9UP王

快你地幾十秒

睇英超好過

In the long term 呢最重要都係honestly

軒走左

Hins上台
攞埋專輯 男歌手 缺攞作曲
以新城作風可能係咁

拎最男

走音

係咪有打手?

9up大師

睇星一曼

點解可以咁悶

你漏左甩巴BAN

陳拍雨，二三流歌手

一～

一

唉喲喲

走音以為自己聽錯

懶到出汁

一～個

原來是一～ 個美學命題

其實係無人投

一～～

笑左 我阿媽以為陳栢宇係張崇基

記得有一年係鄭俊弘拎
可能冇咩人理新城，容易啲刷票

陳柏都識走音 奇

啲音唔啱喎大佬

個一字特登大聲返

上到了

之後得

以為耳機有問題 陳伯都走音

坐左係到hi左全晚終於有得唱

可能而家啲歌手真係太依賴耳機

又唔記歌詞

又走咗

唱到皺曬眉 可能係音響好難聽

坐咗成晚，野都無點講過就要上去唱歌 聲都無開

夾硬用番真聲唱姐

側田呢

佢上年開紅館都有走音

後尾正常曬

柏宇：屌你 一！！！！個美學命題

captain

凱旋門拎埋網民投最喜愛歌曲獎，現場睇都拍唔落手

坐太耐唔識唱
而家正常番好多

佢啱啱坐喺度唱得好high喎

真～

屌個聲想點

熱好身呀嗎 坐咁耐無warm up

啲回音都幾大聲

仲要開左三場演唱會

果然連燈仔眼光獨特 走音都可以上神台

麻麻地

屌JM9

又家燕

好靚仔

NANCY

家燕

又captain Nancy

點呀 仲家燕姐

屌家燕姐出黎做乜春

喜啊喜啊喜

錯晒

Cls軒仔等左成4個鍾

家燕媽媽

想問下邊度有得睇直播?

點解個rundown排到咁

戰衣

最大排場

我屌你老母咩

captain nancy
新城真係令人意想不到

皆大歡喜

你老味,反高潮

個live忽然勁大聲

CLS

Post 1 第二頁

Hins

做乜阿 冇喇喇皆大歡喜

你班仆街尊重下家燕姐好wo

痴線

JM9

岩岩有個巴打話想聽Nancy LIVE 而家等到啦

班學員又要俾錢表演

captain nancy又唱得幾穩定

咪咀既

家燕老味唱歌難聽過胖虎

係咪今晚最大陣容

好癲

幾點完啊

換咁耐3?

我想知班友陪左佢幾多年
有冇俾人工嫁

成打dancer

Captain cross step

暫時全晚最好睇

佢live至少係合理嘅 唔係前面走晒音 敬業樂業

新城真係快d收皮唔好獻世

成班企起身

雖然我都好尊重同鍾意家燕媽媽，但我睇樂壇頒獎禮真係好想睇張敬軒啊

最好睇呢part

其實幾正

屌 我聽緊噪音

第十首勁爆歌曲

係咪睇緊流行金曲50年？

醒晒

張敬軒有冇一齊跳

兩打

其實首歌幾正

其實現場應該幾high

認同 全場起身俾面
家燕姐之前3個鐘都唔知做乜鳩

係呀

可能book咗dancer未到
你知新城幾on9架啦

笑到我熱哂

joyce十字步

影下第1排反應啦

唱得好穩wo

笑撚死

起晒身 好happy

台下好high咁跟住跳

穩過陳伯

aga

要求TVB勁歌金曲都要比Nancy表演

班學生好撚慘

弟子規啲學生

D歌詞幾正 現場氣氛應該幾好

睇到張敬軒一齊跳真係笑撚死

我想睇佢kick親自己跌低

其實都CLS 幾十年唱功完全冇變

巧打意

軒叔無份

系真駁吾刀

要俾錢先有台上

Justin

phil

冇軒仔

第一排咁少人嘅

AGA

全晚最有氣氛
頭先有啲尷尬到

第十首

側田 aga

無軒

張敬軒呢

半杯

半杯入魂

on9

吓
點撚搞呀

好可能最男

早知唔撚睇

軒今年無唱作咩

Agger

幾時先有得睇軒仔啊

睇陣波先

勁爆歌曲無軒真係笑撚左

如果無軒應該無人睇

觀眾席好似好少人

李克勤都有黎?

柏豪都未有張敬軒點會咁快唱

垃圾頒獎禮 屌

我捱咗咁撚耐冇張敬軒我睇嚟把撚呀?

啲fans冇嚟

走撚曬

前面悶到

有hana有泳兒有deep ng有鳩拍
無hins

柏豪一早唱咗

有側田都好啦

陳詠謙

多謝陳詠謙

錯曬

笑左

側田真係飲野

佢第一首唱左啦

做過音樂劇/唱過歌就知
由band>麥高風>全場喇叭>歌手隻耳 呢段有少少時差同埋多多回音
再由歌手唱出黎>麥高風>喇叭
莫講話走音，處理得唔好仲好易有甩key慢半拍嘅感覺
所以正路都會用耳塞塞住，起碼聽少啲回音

Aga個頭做咩 淋過油咁

咁咪夠勁爆囉

新移民phil

Aga對眼今晚好似特別凸

小問題正到

我有冇記錯 係咪仲有第十首勁爆歌曲

會唔會啊 邊有可能有嚟無獎

提起陳詠謙
佢首小問題 其實好大問題 唔識欣賞

好慘

無呀 今年佢要讓比軒ma

側田好勁

不要再說了

半杯入魂第十

啲設備夠好，延遲問題應該好微吧？

herman: 咁柒不了

側田屈撚到

高音勁

麻友

好聽

半杯入魂囉咪

佢加拿大人黎

好勁

都未到高潮

最好聽

側田LIVE真係無得頂 成晚最穩係佢

佢飲乜嘢

屌 真係飲

岩岩好似聽到話半杯入魂係第十首

佢真係飲咗杯嘢

側田真係全民差不多最勁

自備酒杯

側田勁

Cls 全晚唱得最好
完美示範比新人知乜係屈

側田係幾正

呢下等左成晚

扮飲?

好少少就已經打低晒前面

演唱會質素咁款

個杯係咪佢帶黎

佢上年港台表達

側田live好好， 軒叔都唔夠佢嚟

好想現場聽側田唱

演

唱錯

張敬軒係咪無獎喇？

由7點半等到衣加先有得飲

暫時最強LIVE

有幾句低音唔係好落到
不過高音

唔同style 好難咁比較

呢d先係頒獎禮要有既質素啦屌
前面果d

但我軒呢

have link?

係咪可以話佢勁到音響問題都可以忽略

側田好jeng

首歌都ok 但佢唱腔都幾難聽

aga 好正

小問題

aga 正阿

小問題 照屌

呢首正到

會有至尊勁爆歌 軒拎

小問題 真係好好聽

聽過演唱會 唱功真心強

請問有冇我

Aga 點解set個咁既頭

淨係側田同aga都完勝前半場

入錯key

AGA liv進步咗
但FEEL到有少少震

30年後就變肥媽

屌頒獎禮而家先真正開始

勁歌有釗峰

成晚唱得最好

有番側田呢d似樣d
先有睇頭

已經頒咗啦

之前聽佢個KKBOX live

Captain Nancy係轉捩點

Aga!!

咁早唞

對fendi高筒襪好正

拍乳今晚搞乜
雖則佢player之後講Live差咗

去hana 個po睇相

成日諗起佢d麥記歌

等Captain Nancy拯救

把聲唔夠出呀 聽bgm 仲多過佢把聲⋯

Ok

佢對耳環重唔重

個 show 比佢救返

嚇到心都離一離.jpg

day1開始已經係有心玩嘢
甚至寧願比戴妖上位都唔捧謝文欣

睇黎我既立立冇獎

佢live不嬲都神經刀

林奕匡正阿

Aga把聲一向都偏弱同薄

呢首都正

連續3隻歌都正 但佢屌 全部半隻

新城勁爆地獄天堂獎

Phil

真音冇事，假音差左

冇帶耳機 就走哂音

一世同學都正

勁歌有佢唱緊

立立今晚有show

Phil好似老咗咁多

勁爆年度歌曲
勁爆年度歌手
勁爆冠軍歌曲
勁爆至尊歌曲

勁多眼紋

仲記得勝利道 ?

好似冇SET過頭咁

唔通要出席先有獎

雖然呢首唔難唱
不過唱得幾好

佢套衫以為係浴袍

佢自己演唱會都係呢個頭

記得咩先

肯定係演唱會完左又亂食野飲可樂

Captain Nancy救返個show

Phil唱Live好左

求其整

個頭都似岩岩吹完等訓

個頒獎禮係nancy之後先正式開始

英皇慳返筆

Phli幾好

個時咪話金獎

佢個眉好皺

咁薯?

Phil 唱live正呀

前排IU演唱會佢做嘉賓都正正常常

幾時 聽唔出

啲音響咁閪真係少啲live功力都唔得

周許 陳

軒

佢D歌真係得佢唱到

今次應該到軒仔啦

係咪到軒攞獎啦

佢早兩日開咗三場演唱會呀

幾點完?

黎啦黎啦終於

下 冇軒仔架?

周許陳

????

下

軒仔呢

?

仆街冇既

屌你做乜鳩

？？？

搞咩

張敬軒呢！？

on撚鳩

???WTF

又無軒

其實幾有創意

仲有個男獎

做咩撚野

On9咁都冇軒叔份？

軒仔係咪得罪咗高層

做乜鳩呀

係 幾搞笑

軒得罪人？

玩野

屌 軒叔呢？

點解可以咁快

發生咩事??? 冇軒JAI?

撚張敬軒

係咪有隱藏獎項？

收音機

褔䘵壽

無坤哥？？？

後庭把撚咩

新城究竟有幾多西獎
勁爆男歌手都未係大獎

講就講啦屌你

有冇cap人到條片嘅圖

比比鳥先唔應該攞喎

仲有造皇大獎俾hins, 慌佢唔俾，如果唔俾英皇下年實反佢枱

勁爆係咪都係豬肉獎

rthk 個4個

Alfred夠軒仔黎 軒仔咁都無獎

之後會唔會有十幾分鐘medley 比軒仔

差立立

今年ok喎
at least > pakho la

真

點解嘅

柏宇讀書

係 4大天王個陣一人6個獎咁上下 新城都冇獎已經可以退出樂壇

反

隻手

英皇得罪人?

呢幾個鐘我睇左啲咩野

屌又講經

拍乳今晚攞咗幾多個獎

Jason真係好鍾意講佢個女

柏乳又想點

柏宇真係好鍾意鳩up

9up大王

吹水大會

完

多野講事

jason ⋯⋯
靜啦

唔明點解連燈仔咁鍾意佢

點呀你

又9up

鳩up

嗡乜9

睇維基仲有個勁爆年度歌手

又幾搞笑

睇住佢大

唔想知呀 唔好再講你個女

On9

想點呀 2個鳩柏

栢豪點解痴埋去tvb到

兩個

鳩拍個樣好老

同肥婆講佢啊媽有咩分別

佢就快變男版蝦餃媽

joyce gin kay

哇屌

佢成日懶好笑咁

紅左好多

princejoyce

肥嘢

痴撚線

欣宜飛出嚟

欣宜飛出黎

張生坐成晚拎一個獎？新城係咪有病

六師弟輕功水上飄

No me

唔係以為hana真係呀

有欣宜

我唔明點解有欣宜

Gin lee

飛天豬joyce

joyce CAP鳩佢圖啦 ON99

Fuck you

欣宜

kay gin lee

潛力圖

屌 下年唔睇 睇叱咤算

VS 地心吸力

屌 欣宜死撚開啦

男女歌手獎=豬肉獎

3妹 雙一姐都未有

亂頒

佢攞最大果D獎唔緊要啦

因住仆街呀坦克車

Kay Gin lee咪算囉

欣宜一飛出嚟塞滿咗成個mon

真係好大份
好jeng嘅嘢啦

兩個啊，之前記者會拎左個

臨尾皇者降臨連唱3首，點睇

準備開新post

欣宜真心憑咩？體重？

行撚開啦肥婆

原來gin lee都幾高喎

兩粒砂糖一舊屎

又係 Joey 女

望係咁望

Gin lee quite good

巨joyce

鞋高咋

佢先醒
而家有一定知名度
四大都會俾獎佢
親生仔係tvb可以橫掃添
仲要有嘢拍

集氣皇上壓軸掃獎

屌啊 早知頭先沖咗涼先啦，以為會有軒叔
宜家唔知去唔去 好似就到佢

你坐時光機？

演繹大獎都出埋

ginlee世界第一

2018年度新城勁爆頒獎典禮3

最重要大陸市場，個啲先真銀

謝安琪個樣唔同咗

hin 攞男大獎
咁女大獎唔係 kay 會比邊個

你有三首歌既時間

kay真係好靚女

kay 都幾多獎

多謝JUNO做咩

歌都未唱過有演繹獎

1001支持Gin Lee AGA

有勁爆歌手

jw

歌手
歌曲
專輯
sth like that
3首歌

1001

未到喎